勁fight哥 多謝你為香港付岀 你九號晚比人拘捕擇左名 求下你今晚唔好再岀了 已經做得夠多

勁fight

今晚有我地頂上 你再去就好危險

香港良心藝人，好驚佢畀人雪藏、封殺

呢個真係似

只係希望今次事件唔好影響到佢事業發展 當晚佢都博曬命 打到眼紅

香港網民一齊同唯唯道歉

似乜野

欠fightfight一個公道

佢為香港人付出已經夠多，
12號希望佢唔好再出來冒險...

反共男神

希望佢肯大家既勸告 以後既革命都需要佢呢位精神領袖

反共戰神 當晚佢一個係無數狗入面救返我地好多位巴打

In勁fight we trust

勁fight哥

勁fight ! 勁fight! 勁fight勁fight勁fight!!!

唔好比佢沈勁fight哥要得到佢應有既尊重

佢已經係

一邊組人牆一邊嗌勁fight

佢係第一個帶頭衝立會...冇佢根本一早比狗成功清場...

英雄

七出七入

戰神

好仆街 ....

人地想出都要畀網民阻止

勇武真係捉一個就少一個 好在有勁fight

心諗邊個係田北角

多謝還多謝 唔好再推喇 勁fight都想再出黎架 咁高調佢點敢出呀

當晚同佢出生入死 真係唔希望佢有事

就係唔想佢岀當晚做已經為左救幾位巴打比狗拉左擇左名 今晚再去後果無法想像

唉 希望佢唔好俾人封殺 據聞佢有份打鳩啲差佬

廢廢啊

好佩服勁fight哥用咁果斷既決定能力我地就係要一個咁既領袖

係fight

有無人貼上微博？等多啲支那狗知道

由勁廢變勁fight

勁fight gor

多謝勁fight哥一同抗共

改左名之後成個人唔同晒

怪錯左佢

我都希望有人幫手

咪撚放相啦
難得廢廢肯為香港付出

In 勁fight we trust

果日真係好感動，估唔到佢骨子裏仲係一個人嚟

哩D玩膠，已經唔識笑

係英雄

多謝你 fight 哥 以前怪錯左你！ 呢家大家都明咩事了！

原來嗰晚佢咁撚勁

勁fight哥當晚真係好勇

以支那狗嘅低智商，加埋呢排風頭火勢，貼埋呢張佢水洗都唔清

香港人差勁fight一句對唔住

勁fight 哥 果然勇武

勿篤灰~~

今晚6.11再接再厲！

對唔住我太擔心佢唔想佢今晚再出黎打差佬

情況危急 幫幫勁輝

勁fight gor
69當晚我係現場睇住佢為左救巴打
一丁友衝埋去捱十幾棍眼神都仲可以著住火扯返個巴打埋黎
革命戰神當之無愧

佢係英雄 一個香港人唔配擁有既英雄

係無間道啊 咁多年就係等呢日

crazy

勇武

唔好再講 相信當晚在場既師兄都唔會想勁fight有事 因為佢已經用行動證明左佢係愛香港

係

笑到我仆街

係事實 似啲乜？

幫手po埋呢張上去啦

冇人想勁fight出事

拍過飛虎係唔同啲勁fight哥多謝你

希望佢下年參選立法會, 佢號召力應該係天琦之上, 香港民主終於有人領導, 香港有救了, 好感動

我係有份比佢扯返黎既其中一位冇佢我已經冇得係度

屌你

革命英雄有咩好笑?

所以我都唔知似咩

笑你呀媽無牙咩
擔心下Fight哥啲傷未復原架

以前叫你痿痿係我錯啦打起上黎邊到痿呀
勁fight呀！！！！

真英雄

狙擊手既任務係保護香港

請廣傳

搞到成班傻仔去佢ig 係咁話當晚你好英雄 ,樓主想佢仆街多d

天琦接班人香港真普選有希望了

之前咁撚串原來係扮野，果然大是大非前先見到真本性

唔該尊重d 人地真係搵條命搏衝去前線救人

屌尋日見佢做訪問原來就係拍呢d

肯定有 咁多人睇到!

民主鬥士勁Fight哥！

咪係

浪子回頭未為晚也

係fight!

難分真與假我屌

唉人怕出名豬怕肥
其實佢都想低調嗰晚叫大家 「兄弟在心中」
但真係好想多謝佢嗰份犧牲精神

梗係有去 佢同朋友一齊 聽講佢企最前線 仲食左唔少胡椒噴霧

有

勁揮！！！

香港靠你地真係死得....

希望你尊重返勇武 因為真係捉一個就少一個

無間道

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

我問你一個問題呀，

你醒少少得唔得呀？

苦行中共咁多年 終於可以返黎香港人身邊 佢都幾感動

勁figh從來都冇向中共抵頭

sorry，今次真係好亂

唉唔好再講

但勁fight知道 哭 是沒有用的

支持勁揮哥 比上面睇下咩叫有血性既藝人

咁唔好再推post喇咁多位

點解會有人睇唔明

係靠勁fight...

屌 人地咁低調做咩post相呀....
不過估唔到佢果日真係出黎 仲要衝到咁前

冇錯!

遊行都要chok樣自拍 好有佢風格

唔好倒米啦
又想害一個幫香港既藝人

因為佢係反共戰神

原來佢當日改名係咁既意思，大家當初真係怪錯咗佢

咁我諗佢原本都冇諗住share

其實都係因為反差太大姐，之前串串貢，但上到街又見到佢，好多人都唔信。 今次連唯唯都知送中唔係好野，大家醒未?

唉...勁fight

哈哈笑死我

咁你記得今晚要去賞花
頭輪帶頭衝果班如果fight gor有去就一定有佢份
到時記住槍頭要一致 互相照應
唔好俾勁勁出事

香港英雄 勁fight哥 69幾咁勇猛 拳擊公安 腳踢黑警 一個人沖入狗群救返唔少人

梁勁light 意思係粱振英下台後佢會為左香港市民勁fight極權政府

勁fight!啪啪啪!勁fight!啪啪啪!

fight fight香港人欠你一個膠袋

姓梁既真係特別勇武

希望今晚多d人 唔好浪費勁fight當晚流既血

cls

大家會保護fightfight

你都係其中一位比佢拉返出黎既巴打?

勁fight勁fight勁fight!

點解要懷疑自己人 勁fight當晚留到3點先走 大把巴打見證住

有圖

勁fight 個晚約定左周圍班人講611 再黎
我聽到喊到收唔到聲
怪錯佢怪得好緊要

係佢close friend stroy 度cap

未到嗰日前都冇諗過佢咁勇武

我都見到

唯痿七生報國，壯烈成仁

佢著黑衣喎

唯唯真係勁fight得 多謝曬你

想幫勁Fight含了

me too

個個都見到

如果有日我地成到大事，一定要幫佢雕返個像出黎，放喺英女王隔離

想喊

佢練到咁大隻原來係為救香港人

勁fight啊屌你

勇武ma

勁輝果晚扑到隻狗縮都縮唔切
真係好英勇

仲諗住612有得見佢 依加搞到咁大 molamola

勁fight又為我地發聲 好感動

勁fight 係個朵，要黎嚇人姐。
私下叫唯痿親切啲

五年前雨傘既失敗 佢好希望今年可以贏返

[港版複仇者先鋒] 梁烈唯傳 勁FIGHT!!!!!!

小弟處女作 勁fight既英雄故事

已經比狗擇左名...希望佢今晚唔好黎..

所以我地要打好d比勁fight睇

屌新地明明話唔登呢段 屌啦今次

以前怪錯咗你奶共，原來勁廢哥你身在曹營心在漢

唉 害左勁fight...

唔好

新地d記者為左點擊率出賣唯唯

去佢ig叫佢今晚唔好再出啦

唉 唔好再出賣勁fight啊

反修例啫，唔係反中國
btw,唯唯高招，賺佢人仔，支持本地，咁先招積
簽咗約嗰啲，錢已收理得你

班愛國者唔係咁諗呢
佢地見到fightfight游行已經一口咬定佢係25仔

仲有阿廉 唔好唔記得佢

我只希望勁fight唔好再出事...

自己友既白眼先係最難受...

收到風徽哥拎左廿皮出黎買物資搵食艱難仲要養家都咁有心

啊屌加唔到密嘅

聽日靠唯唯指揮
拍過咁多飛虎片一定有幫助

今天，我們都是唯唯

唯唯真心愛港

個晚見住勁fight哥發揮拍飛虎所學到既知識
一夫當關 一個人衝左上去 以為睇緊英雄片...

我愛勁fight ! 我愛勁fight !

Respect!

尋晚都係佢指揮

佢嗰晚都咁講 我地原先唔信 係佢用行動證明左比我睇佢係真心想幫香港

好癲 但坦白講 型得好交關

我開心到笑

嗰時有人見係親中嘅唯唯
仲成班人圍住屌佢係鬼
佢一衝嗰吓啲人咪收晒聲囉
今次大是大非
唔係話愛國都要盲撐呢啲on9條例

原來真係有好多人連登講乜就信乜

幾時會有陳小春

咁多人見到

點會假

當然 我都知 依家要拒認

你都知班支國人係痴線

希望山雞哥都可以一齊出黎救香港

小心講野啊

聽人講佢嗰日同啲路邊愛國人士解釋反修例同反黨唔同
之後個愛國隊伍比佢說服到，多咗百幾人加入
以理服人，真漢子

陳小春 曹永廉 張智琳 袁詠儀 肥媽

會唔會遲啲有成蟲 譚校長

其實有咩咁出奇啫, 佢啱啱做左人老豆

一齊大合唱！！！！天生於世上 有幾個.....

ig story 度cap出黎

佢都為自己下一代著想

FIGHT哥

為咗唯唯，記住唔好ig tag king_fai326 呀

6 + 9= 15
3 +（2 x 6) =15

真係估唔到⋯

好真心咁問 你第一日上連登？ 咁明顯睇得出你都睇唔出？ 自己認真諗下啦

之前怪錯你真係唔好意思呀

我都估唔到 真心癲

希望有埋校長

大陸係咁勁fight回家了

岩 佢都話左唔想小朋友生活係個咁既香港

勁fight!!!!!

係咪想搞到唯唯連唯一吊命既big boy club都無得做？

快d del相啦
人地勁fight重有老婆仔女要養架

只係希望佢今晚唔好再出黎 已經為香港付出得夠多

一陣搞搞下會唔會變曼德拉效應

癡線，徽徽身手咁敏捷點會俾人拉到，聽講仲係警察手上救返走咗個女仔，個女仔依家搵緊方法想親自多謝佢
互相守望 香港人

點都要反對修例
過左遲啲23條都咁樣過
圖都冇得改

好撚感動
香港人唔配有佢呀

咁佢跟本真係有去ma

我真係分唔清已經 我啲fd就話全部都係p圖黎

好似已經ig direct左勁fight?

呢樣真

你班人 督灰可恥
唔好再推勁fight啦，佢已經付出咗好多啦

我好感動，香港藝人都可以開始放下自己的利益，為了香港明天為了香港後代去抗爭，呢種力量足以感染好多人，包括我自己，每個渺小的人加埋就可以是長城！！

真嗰啲tg傳緊 未有人po上嚟